國安法姐唔洗攪到股市柯爛屎咁吖！

香港股民真係好on9！樓市都未死！